前日開始已經唔敢睇個市

輸到仆街

Del app啦
信心

有排跌啊
聯儲局唔救市啦

唔敢入個app 😟

睇左成個人down晒

前日開始最高位置del 咗app 晚晚都瞓得安心

Del app 真係一個最好方法

del app 一個月再睇

新年到依家每日提心吊膽
為乜